資產轉移 隱藏資產

有咩方法可以隱藏自己嘅資產？
買保險？轉錢去外國？我唔係好識
唔比政府知道自己有幾多身家個隻

放月餅罐

轉哂cash擺床下底

你想做咩先？想隱瞞來申請公屋 ？

搵個信得過既親戚擺係佢個先

去澳門

親戚信得過？

之後就唔使隱藏了

我幫你

由你資產過比佢果刻就信唔過

屌

Bitcoin

過大海賭幾轉
冇實質現金交易紀錄

換哂賭場籌碼未得囉

買比特幣咪得 仲可以升值

居屋

比老竇老母儲起自己申請唔得

比番佢地仲會比番我咩

買保險頭幾年個現金價值好低，之後先滾大
申請居屋淨係要你報現金價值

買個夾萬買金條買撈

開間公司轉曬做公司名義得唔得？

買重保險定點 有冇推薦？

Bitcoin 金條 現金 美金 外國銀行 樓